弱弱一問，點解依家黨鐵唔駛罰錢？

在2016年因有8宗超過31分鐘的延誤而罰款1100萬

在2018年就四線故障罰800萬

但係點解黨鐵接連2日係8點後提供唔到服務就好似冇話要罰錢？

好啦，可能政府會話因為示威者破壞，所以唔駛罰啦

咁紅磡脫軌個單呢？係黨鐵自己問題啦，點解又唔駛罰？

tui

推

脫軌有第二單
完全冇人理

罰錢所以有虧蝕，所以要加價
狗鐵死全家啦屌

政府落order叫佢提早收皮。梗係唔洗罰

比黑警入去裝修抵債

就係諗，就算左手交右手，咁佢冇收入，加上裝修嘅支出，年報就冇乜盈餘，甚至蝕錢，咁政府同買左佢嘅股民都可以攬炒

咁同我地罷搭黨鐵，唔用八達通，可以雙管齊下

FF 黨鐵平左，等最強黃絲/眾籌收購又有冇可能